攬炒巴劉祖廸 我屌你老母

劉祖廸（冚家剷）透過影片提出「光復香港」四大主軸，包括成為地下抗爭組織、前線後勤以至外國政府的溝通橋樑，以及遊說國際「圍堵中共」
依一年條垃圾真係做過D咩拎手足D錢係泰晤士河風流快活

國際戰線幫到D咩 可以令到坐緊監嘅手足唔使坐監咩？

你用過一蚊嘅話即刻死全家

起底
Block
上一頁

Block囖 屌你老母 走啦

都2021年

開分化post都係冇實質證據？

block

Blocked

推

我聽人講做PR/五毛好似都有QC架喎
你呢個post都過到QC??

國際戰線好有用 多謝你寫email 搞到螞蟻上唔到市

咁你聽邊個講呀
我5毛 ？起底囖 柒頭

衰過鄉土個D
低級紅

拎D錢去國際戰線做過啲咩？
成日拍段片懶係激昂咁樣
氹你眾籌咋傻仔

香港手足打官司生活果啲先真係要錢
祖迪賤畜歎世界

連登最大嘅好處 就係以為block就好有用 真係做到野 就可以喺自己同溫層度打飛機 根本就係垃圾 自欺欺人 今日手足 搞成咁 就係因為你哋呢班垃圾和理非 垃圾國際戰線 結果自己喺屋企大魚大肉
仲有乜 叫人即刻翻poly 其實自己嘆住冷氣講句好嬲好嬲想掩蓋自己根本就係懦夫 以為捐左錢比劉祖迪就可以光復成功 根本就係自己廢 隨便block 你都唔會救到喺入邊嘅人 因為你就係一條垃圾

Block report

可能果陣佢開post串親某d人
所以咪比人抹黑

唔送
勇武文藝青年
你係屋企打飛機特別勇

不如大家諗返之前發生過既事先
我憑印像，有記錯唔該指正
攬鈔貼左張相入面係一件衫，上面有d血漬
話有人出一百萬暗花要佢條命
之後就話係街度發現有堆人跟住佢，咁佢就入後巷，跟住俾人打柒左
下面就貼左條眾籌link希望大家科水

疑點一︰要一個人命，仲要係外國唔係香港，一百萬就得？
有攬炒巴呢D政治咁敏感既人如果真係係自己國家出事
個個國家都有責任係身，一定會全力拉人
係呢種情況一百萬就買到班人幫你殺人？

疑點二︰既然已經知道有人買暗花，仲唔向當地政府求助
咁夠彊自己一條友周街行？發現俾人跟唔係當街大叫救命係走入巷搏人郁佢？

疑點三︰既然暗花係攞命，點解勞師動眾濕一獲就算？

疑點四︰除左張見唔到人既相，乜野證據都冇
雖然個陣佢個樣未見光，但自拍自己包紮完個look都得掛，最多遮樣
同埋入院有冇？冇
咁大件事當地警方事後實會拉人，有冇消息跟進？冇

我都想知攬炒巴可以點解答我以上疑慮

偽善嘅香港人屌你老母

tbh我淨係想知「地下抗爭組織、前線後勤以至外國政府的溝通橋樑，以及遊說國際圍堵中共」呢4樣入面做咗啲咩

認真佢一年半載內做唔到成績就要自己收皮
容忍係有限度
出面咁多呢啲組織
邊個做到嘢就邊個跑出囉

一人一句多謝劉祖迪

攬炒巴 26歲就退休係外國
你地依d手足26歲做緊監躉咋

佢嗰啲死忠會話 話到明地下 點會同你講其實係泰晤士河個地底

BLOCKED

勿推

距咁靚仔 做唔到野唔會有人屌
定期放條眾籌Link 大把傻仔支持

五毛
block
負皮
不推文
上一頁

而家收皮都得啦
你知唔知佢咁耐以黎籌到幾多啊

咁你去捉佢番黎啦吊！
乜都做唔到喺度吠有咩用？
廢人一個
我睇你五毛都冇得收，無撚用

正解 係cctoy中意捧佢上神台 唔肯面對現實

自己想走佬就話搞國際戰線
咁撚多借口
冚家剷

除左block之後有冇人可以答到我問題?

我又無比過錢距呃
你地依D垃圾覺得俾佢呃錢冇問題
咁我有咩問題
佢風流快活嗰係外國個時
大把人做緊監躉

幫你推左喇五毛狗

比多少少時間囉
好似唔係開咗名好耐
收得幾千萬就唔該佢做實事

是多謝 你可以懶翻出去繼續俾人呃錢

岩岩係twitter睇到一個巴打本身就富可敵國

佢自已幫緊不少同路人，睇到呢個post真尷尬我地呢d留港港人

係度做乜野

每日都十個批鬥文章

拉

希望劉祖迪繼續做出頭鳥 俾人瘋狂追擊就岩

受靶師

我想問上邊話block樓主嗰啲
有冇嘢可以反駁到佢

叫咩名 想睇個Twitter

Block

笑死人

係咩係咩

你咁緊張做咩啫？你有份俾錢咩？
人地俾錢都未出聲幾時輪到

祖迪狗做左乜
扮比人斬？

屌你老母 樓主，blocked

新王丹

真係， 佢好廢

連登仔唔啱聽就鍾意block 其實一個都唔識答 書都唔識多句英文字就淨係識五個字 Block

有名你叫兒登

講左幾頁都係block，有冇人答到我問題

樓豬講到咁撚正咁撚嘆唔見你走去流亡？

Twitter Rt我日日都有做
不過我自己都知國際戰線係垃圾Ok？
更何況條友拎咗幾千萬？

好低級嘅狙擊方法

blocked

收皮啦你

人地俾人拉埋

逼左去外國

場運動原來大家冇份嘅 佢打住黃嘅旗號 就要接受公眾嘅監督㗎啦 第一日出嚟？ 定係你鍾意俾佢呃飲呃食

啲on9靜係識鬧5毛 block 跟本無諗過呢條友係有幾咁可疑

已封鎖會員 - 手Joke牌安全套

我冇佢拎左幾千萬咁嘆
佢喺泰晤士河飲咖啡
我係外國飲屎水？

全部都係 block block block

外國請嗰啲古惑仔做人使撚1,000,000咩幾千蚊都比多

唔洗覆佢地
佢就係想我地覆 有討論
去推上熱門
咁似班走狗成日講眾籌呃錢
你地成班返去圍爐啦
有人唔做走去做狗

好行夾啊送
Block

係鑬鈔鈀

你哋呢班垃圾話有pr 我都可以話垃圾劉祖迪請pr 一個二個淨係識block 屌你老母小學未畢業？

唔好覆佢地 就係想你同佢嘈

block
上一頁

Thx, blocked

起底
負評
不回應
BLOCK
不推文

上一頁

你㩒入嚟都會上熱門㗎

慢慢玩單機啦你
Block

而家攞咗錢呀屌你老母 我有五千萬都即刻去流亡 死傻閪咁都唔撚正？

睇返#21啦
移民咋人地

起初對佢都冇乜嘢，但之後覺得越嚟越奇怪

Forum就係用嚟討論啦

呢個post好多五毛互含

起咗底 都知佢係手足啦 恨鐵不成鋼 香港人咁樣比呢隻垃圾劉祖迪呃 結果全部人淨係識block 死傻閪 真係抵輸

成堆5毛出哂嚟

買人條命啊，終生監禁啊一百萬唔駛你唔好撚玩尻我啦師傅

佢地係隔離一齊返工
唔好覆班傻仔

唔講以為係佢本人

你又唔去劫獄
而家仲有乜嘢戰線可以令到坐緊監嘅手足出返嚟呀

好心睇多啲新聞，唔好成個細蚊仔咁整張文宣圖就信到十足十

馬雲多次喺公眾場所反對政府對民企有太大控制權，但你知共慘黨依排有幾唔掂，要割韭菜仲會比你有依啲啲聲音存在？

未改革開放之前一早已經有私營企業國有化嚟控制住民企言論，但係唔會有經濟上嚟進步，因為under國企嘅高層無龐大嘅利益

係改革開放之後中國先經濟起飛，民企先有出頭天，依家只係撞正共黨要錢，只係重複緊歷史

如果你都係相信緊攬鈔鈀有份喺背後搞事，只可以話你好天真

大撚鑊 連攬炒巴都會比人抹黑

\

真理愈辯愈明，你答下我D疑點啦不如

鑬鈔鈀
咁多錢比人呃 不如霖下點樣真係比到錢手足

師兄坐咗幾撚耐 佢做咗咩？？？ 真係寫email？

就BLOCK 埋你老母

請善用起底功能

劉祖迪世界第一（在泰晤士河）

唔好覆佢地班傻狗
就係想引你討論

「兒登」咁垃圾唔係收錢都唔明點解要登記做新會然

如果國際戰線可以令到一個手足係監倉到行返出嚟
我無條件支持
依家咩都做唔到 關注有用？登報紙就會令到啲人放返出嚟？

我唔會否認佢喺香港有付出，但係你話咩國際戰線攬炒香港，依啲真係當笑話聽吓就算

佢地嘅解答就係block人 跟本就唔認真諗下條友咩料有幾咁可疑 靜係識攞光環 呃人眾籌 最搞笑係螞蟻比人停巿 都要走岀黎攞光環講到關自己事咁真係好噁心

cctoy可悲在仲以為自己對運動好有貢獻
真係多謝佢地屈咁多毛 睇黎再捉多幾隻香港就光復成功

係咪下個會批鬥埋gphone

樓主講嚟講去都係手足坐監佢就喺外國歎世界
手足坐監嗰陣你咪又係喺度鳩噏緊

係我認真咗
Blocked，負評，不推文，上一頁

游說國際政府比個永久居留權距囖

巴打有道理 黃之鋒搞國際戰線托柒咩 咪又係比狗拉

鬼鬼鬼，叫人反思，我會反思你條友做過d 咩先lor

有無你討論都改變唔到
佢而家喺外國 其他手足做安全套係監倉

不願面對

掩耳盜鈴

你咁撚明顯帶唔到風向架. 恆信恆不信, 得班藍色5 毛支joke 會回你, 淺黃都唔撚會聽你支笛啦. 換過第2 個a/c 吧啦柒頭

班支持佢既人根本冇心參與場運動 但又唔想free ride
咪求其推個偶像出黎當神拜 希望偶像幫佢地搞哂所有野
侵侵又係咁 劉生又係咁

不推文就得 有時睇呢類野好好笑

傻閪 又係以為自己好撚醒 其實只係一條垃圾乜都做唔到嘅廢柴 block人好撚勁喎 好撚醒目 做到啲咩你咪又係一隻垃圾狗屎

人地籌完旗就係各地登報， 話比人地知香港發生緊咩事。登完報仲擺埋張價單上黎話比人地知用左幾錢。
係外國用盡佢地既方法係度引起人地關注

你呢， 就不斷係度做分化， 算啦， 有人覆你啦， 返去收五毫子啦

已封鎖會員 手Joke牌安全套

你reply 佢
佢覆返你 用推文 就係佢地既目的

你收皮啦

人哋接受訪問都夠啦

唔通訪問你條五毛狗柒頭咩

話Block個一堆人 答到未.. 其實你哋係咪全部都垃圾？

ching你唔好咁撚嬲啦 人地咪又係睇唔到你講緊乜撚 你似隻發緊癲既怨婦咋

人哋喺香港坐緊監
唔係拎住眾籌錢去外國
批鬥D咩 大家討論
唔係無啦啦話Block 5毛 PR就以為自己好有用

好過你條垃圾收共匪錢玩分化

起底, 睇下出咩POST多, 改名次數, 不推文

真係好撚鍾意香港 （在泰晤士河）

真, gphone都係廢, 都唔夠樓主係連登開po有用

喂屌 有冇人可以覆我呀 覆唔到就完啦好嘛 講真我果句即刻高下立見啦

答到未你哋呢啲劉祖迪忠實粉絲

其實你係咪答唔出

嗰啲人命不嬲都唔值錢
攞錢㗎你自己諗辦法避風頭
外國咁大你估香港咩九龍新界都搵到你
人就真係有心做鳩你finn lau
一早死撚咗啦
共產黨又唔係比唔起錢

是我一早講過大家都係垃圾
不過有一件更加無恥嘅垃圾
移民師 劉祖廸

你點搞呀樓豬
開個廢post帶唔成風向仲要累埋你班同事俾人一次過block
你條撚樣5毛都唔值呀

唔通喺香港坐牢

On99

所以我咪話
有心做鳩你，你死左啦
共產黨出手會唔會得100萬啊

仲有咁大單野，入院紙有得睇未？
後續完全冇消息？

老老實實
佢聲稱自己同咁多人一齊打國際線
包括黃之鋒、張崑陽等
如果係有唔妥嘅
你估佢哋唔會出聲？
佢哋講一句好過你喺度講十句啦

你似pr bot 中共派你黎幫finn哥洗地？

比你blcok曬連登所有人然後可以點？ 運動會成功？ 定係比你自己自欺欺人心入邊舒服啲

我諗佢又唔係五毛，只係一個灰心/不幸被捉既手足

佢呢一種級數應該係幫劉祖迪瀨袋底

呢個真，鑊鑊都係貼張事後飛就take credit 話係自己推動
信既都傻傻地

人地攬鈔得罪你d咩

唔啱聽就pr 5毛

其他唔討論，俾人打真假撚到呢……

起呀 睇到未？

我代樓主答：
Fack Check左未？未FC即係你係屈毛黨

五毛狗真係唔死全家唔得

關注 然後呢 ？

龍門個廚師就真係俾人打 屌你老母劉祖迪

Block 不推文回覆

唔俾人「打」點科水

是
分化D咩 ？

唔知以為係誠哥
除左誠哥有邊個可以話自己係富可敵國

南亞仔好抵ga

Agreee
咪撚戇鳩啦send 幾封email人哋就查你咩
你估呢個政府真係咁撚跟規矩做嘢

時事台真係好撚垃圾 支持親邊個都炒車

5毛
起我底 我又5毛 同你意見唔同就5毛

翻你老母炒散 學人講政治 大學畢業未 繼續係酒店執頭執尾啦你

此post已完

以為個D自動留言機械人
以為自己好撚型

傻閪你覆緊我 你係咪淨係識copy 怪唔得知你成世做炒散啦 字都唔撚識 你就真係正宗傻尻

回覆你D咩？ 統計下攬炒巴 呃幾多錢？

真係好撚討厭呢啲趁機搵食嘅香港人

時事台遲早又炒車 近排真係日日炒

唔好咁Mean啦

做咩啫你，
唔開心咩話你兩句啫
冇五毛收但做五我既野，
你仲廢過做監躉囉可憐蟲

Gp 咁多年來嘅立場大家有眼睇一直企硬
一路成長緊
通過佢啲人知道香港有呢啲後生仔我反而幾尊敬佢

鑬鈔鈀呢啲突然間冒起嘅搵食撚就算啦

blocked, 拉

一講政情就班細蚊仔就立刻啞撚咗，咁樣學人反共，對家都唔當你係對手啦

打緊國際戰線
幫緊你
錢唔夠
貼一條眾籌Link
風流快活 然後無限輪迴囖

又有仆街仔賣 account 一毛狗
上嚟做分化

分化狗 同 賣 account 既都要死全家

起底，blocked ! 分化五毛死全家

blocked

on9仔

譁眾取寵
𨳒你老母

攬鈔鈀話自己狙擊左螞蟻好耐
之前又唔講一出新聞就彈出黎成功爭取
一早做左野又單聲比財經台聽，等個個抽晒蝕息先拎credit
當財經台手足condom

點解咁多人接受唔到有人借黃圈個朵騙財

For 下面巴打
唔好覆佢地班傻狗
就係想引你討論

Block嘅人根本答唔到 又以為自己好撚醒目 block啦繼續捐錢

誠哥都有玩Twitter？

邊D監躉12港人？
妳又做到D咩
食黃店贖罪券？ 喺Twitter撳幾個掣國際戰線？
定唱歌呀你 好叻點解妳唔齊上齊落做監躉嘅？
定係連登講黑警死全家

又係你呀炒散仔 學人講政治

買起你都唔洗100萬啦 以為自己係邊個

攬鈔巴 改得幾好

你真係講得好啱香港人真係好鍾意求其搵個偶像拜
希望人哋做晒所有嘢自己就俾少少錢買贖罪券

唔好玩啦，周庭，gp呢d有目共睹，點同條垃圾鈀比啊

自己解唔到話就叫人唔好討論 醒下啦 一日有你呢班人 就算光復到 都無撚用

你有冇份坐？
點解你仲可以咁安全上討論區？

唔需要再討論 全部攬炒巴嘅打手 無人解答到問題
繼續俾佢呃錢 繼續當佢神咁拜啦 繼續話人5毛Block啦

#21依一位巴打嘅問題

不如大家諗返之前發生過既事先
我憑印像，有記錯唔該指正
攬鈔貼左張相入面係一件衫，上面有d血漬
話有人出一百萬暗花要佢條命
之後就話係街度發現有堆人跟住佢，咁佢就入後巷，跟住俾人打柒左
下面就貼左條眾籌link希望大家科水

疑點一︰要一個人命，仲要係外國唔係香港，一百萬就得？
有攬炒巴呢D政治咁敏感既人如果真係係自己國家出事
個個國家都有責任係身，一定會全力拉人
係呢種情況一百萬就買到班人幫你殺人？

疑點二︰既然已經知道有人買暗花，仲唔向當地政府求助
咁夠彊自己一條友周街行？發現俾人跟唔係當街大叫救命係走入巷搏人郁佢？

疑點三︰既然暗花係攞命，點解勞師動眾濕一獲就算？

疑點四︰除左張見唔到人既相，乜野證據都冇
雖然個陣佢個樣未見光，但自拍自己包紮完個look都得掛，最多遮樣
同埋入院有冇？冇
咁大件事當地警方事後實會拉人，有冇消息跟進？冇

我都想知攬炒巴可以點解答我以上疑慮

支持樓主！！！

原來討論係錯

我都覺好似嗰啲呃錢post咁出嚟話俾人打爆個頭有冇話睇醫生有冇話之後呢樣果樣好似冇咗件事咁

可能就係其實好小事連縫針都唔使

或者成件事自導自演苦肉計

唔係討論係錯
係討論D距地覺得啱嘅野就係錯

咁攬炒巴籌左咁多捐款係有責任要做野喎唔係籌比佢嘆世界

佢地唔會駁架啦 算啦

富可敵國？真心想知邊位

中共常用技巧， discredit 人

其實香港人一直都係咁
捧左人上去就唔監察
之後提出質疑既人就唔岩

討論區唔比人討論？ 咪on99咁啦

留意
個post 提供左好多5毛名單

腎虧仔蛋白尿好返未
幾舊水都想慳
捐左好多比攬鈔鈀無錢？

Block曬又點？好叻？得一種聲音好威

佢認左攬鈔鈀做老豆

佢地一齊出動
佢地d post 都係果幾條友係到圍爐傾

有point你就駁啦屌你老母傻西 駁唔到又叫人咪撚討論 尷撚尬到

有蛋白尿嘅你全部同我入哂黎

美心臨時工(母親節)

仆街原來又有蛋白尿仲要做美心臨時工

唔比人講D唔啱聽嘅野
條攬炒巴 每一次出Po下面幾多盲毛
出條片激昂下你 就話無錢架啦

Bob叔都稱唔上富可敵國啦

明㗎啦 有分歧意見就係五毛啊嘛

ok

唔好嘲笑距啦

原來你有蛋白尿 抵死啦 幫劉祖迪含撚

引人討論有乜問題 開post就係想人一齊討論架啦
係有point既點解要怕講說服到質疑佢既人唔係仲好咩

傻西跳出嚟俾人BLOCK
blocked
負皮
不推文

同意

我有無用被捕手足做gimmick問你拎幾百萬？
倡議個乜鳩用左成球野笑死人
我要攬炒不過拎完舊錢我移民先
我要(你地)攬炒

Block拉，屌你老母

如果樓主開post可以令到一個手足係監倉到行返出嚟
我無條件支持
依家咩都做唔到 關注有用？開post就會令到啲人放返出嚟？

不如班負皮狗答下 距真係做到D咩係有成效

我屌你老母 你老母比狗屌緊呀樓主

依家係問劉祖迪 五千萬做咗乜鳩 話晒佢打住手Joke 黃嘅旗號 大眾冇得監察？

有蛋白尿嘅你全部同我入哂黎

美心臨時工(母親節)

死柒頭又做美心又有蛋白尿 你唔死都冇用啦 你呢啲垃圾都冇錢捐比劉祖迪 做乜咁上心 你又有份呃錢？

佢就係唔想大家再俾人呃

不過我覺得攬鈔巴都唔算呃

大家心甘情願

而家惡撚到唔比人討論衰撚過中共

低級五毛

唔會呀 我有問妳拎錢？我有眾籌？我係外國做緊移民師？
拎我D Point 用下腦先

我老母比狗屌
你老母俾劉祖迪屌
唔好沖入嚟柒

係心甘情願
咁你有捐錢嘅心 不如霖下監倉嘅手Joke
距地唔係咩名人 出到香港永遠都係有案底嘅人

你快啲躝啦 快啲去接你老母喺美心放工啦
快啲check吓蛋白尿 可能要切

你呢一世都唔會明點解咁多人都負平你當你係屎咁
好多人留言即block柒你條廢柴，
但我唔會拉你，
因為我鐘意笑啲傻仔

唔好覆佢地班傻狗
就係想引你討論
一覆就幾條友衝過黎答你野

都唔係嘅 有時都可以避免類似嘅人開post 頂著熱門, 唔一定係5毛先會
Bye bye anyway

起底 ok！？ 討論完十幾版
劉祖迪打手全部敗走曬啦

有21位負皮巴打有冇一個可以答到我問題

嘩嘩嘩講真話小心俾人消失
個情況似唔似某國某毛

我一直喺連登提醒嗰班細蚊仔對抗共產黨唔好自己變成共產黨

佢應該就係坐完出嚟黐咗線

負評就負評有錢？
我都中意笑你依D係鍵盤打字叫口號嘅傻仔

都似 隔左成年先再出po

巴打可唔可以答到D質疑

似病發緊嘅瘦底大波妹

傻仔先坐監
日日食黃店大魚大肉呀
同好多人一樣 打幾句黑警死全家就當做緊野
不過 劉祖迪係垃圾呃錢 做唔到野 係事實

駁唔到 點答？

Stupid Fucking Chinky 學人玩分化
你班Chink Chunk 果然低等

成班保黃黨
係黃就殺人放火吸毒都係手足
呢條撚樣廸本身拎英國護照住英國
從來都無冒過風險
計過度過條數 自己平安先出嚟呃錢
點知香港d人又咁撚蠢

網絡世界要和平仲難過世界和平

5毛 Block

巳block thx

希望你冇唔開心啦咁多人否定你

政府有研討會，我地黃屍都有
研究完條方案就可以打敗共產黨救手joke

你地好賤

流早滴我祝你英國中肺炎
一個人死得好撚痛苦

去下d做咗五六年嘅熱普城fb page睇吓
D人講嘅tone同對象咪一式一樣

三白眼鼠輩

所以咪成日炒車

好多人咩？好多圍爐打飛機嘅人都算係人嘅
大家一樣係垃圾姐 你講咩對我無影響 大家一齊風流快活係比人拉個D就柒姐

是日日希望國際戰線攬炒巴會幫我到
令到美國打支拿

班傻閪剩係識blocked 五毛 上一頁
搵個正常討論嘅都冇

憤世嫉俗

憎黃絲(屍)憎到入骨

上年已經話咗連登時事台同埋政事台一大班日日口講手足既維穩派，本身佢地就係左膠共匪

有心抺黑既你根本冇得同佢討論，駁到佢咪又扮睇唔到

咁你開Post黎做咩 你比佢呃左錢咪自己搞個苦主聯盟囉

邊到抹黑
攞咗錢做唔到嘢係事實
上面巴打嘅問題 你可以答下
如果唔係就同其他唔打得嘅人留個負評就得

開Post警世
一個人有咗錢同名利 仲保持到初心？
唔好咁笑
劉祖迪 係監倉嘅手足話你杯泰晤士河咖啡好香呀
屌你老母

咁你唔駁下?

咪撚聽五毛樓主9up，繼續課金畀攬炒巴

大家block 7 佢

唔好浪費時間

攬炒巴就係運動既一切，一定要繼續貨金

你打呢句已經係浪費時間

螞蟻上唔到市出黎認屎認屁係幾樣衰
呢方面我幾同意啊
但係佢咁都叫無做過野咩

我求下你啦
你駁一次啦
上面段野我係連登講過好多次冇人答到

螞蟻上唔到巿係共產黨想自己食姐
關佢鬼事咩，睇到自己咁大🤣🤣🤣

是
下次比距屌屎忽 咁靚仔

Block啦 睇到悶 無人打得

比埋錢佢叫雞 隊草 食LSD

魯迅：誰也無法叫醒故意裝睡的人，也無法感化執迷不悟的人。

支持攬鈔巴既人究竟裝睡到幾時？

黃芝丼周庭做緊監躉，你條攬鈔巴文宣又無，國際社會壓力又無，幾時開戰線？
潛撚左咁耐點對得住你地班戰友手足，正一仆街仔

是辛苦曬

反正所有企過出黎既唔知點解都有黑材料
王之鋒話有貝沙灣都講左幾年
你班打手悶唔悶

咩啊，係佢狙擊到上唔到市架，出埋post

呢度啲人又比我講中負皮
其實比佢地講下

反正正負皮數已經反映其他人點睇呢啲人
C乜7 cctoy, 根本網絡世界就係咁
但佢哋仲要憤世咗咁多年，然後話全世界精神病

完全封鎖左幾隻5毛

暫時見唔到一大堆人當果個攬炒巴係聖人咁
至少唔會皇上前皇上後大家都係課金

真係咁？以事論事
距真係幫到手足邊個夠膽屌佢
問題就係佢打住國際戰線嘅旗號拎咗幾千萬去移民
所有野自編自導合理化，令到所有人覺得佢係英雄
第一個我提出我要攬炒 亦都係y最快退出嘅一個
移民師

五毛問你幾時做野，你封鎖人即係認輸？
正路唔係問返攬鈔巴究竟想點咩

蠢人即係蠢人

好多謝距

BLOCK埋你了 BYE

老實講...
樓主上一個po係咁屌文宣無用食黃店無用
(又講唔出做咩先有用)
比咁多人block其實都無可厚非嘅...😅

Block 拉 上一頁

睇名都知樓主同黑警唔多唔少有啲關係

自己睇路啦
Gphone都做過舉X手勢之類嘅野
攬抄係有做過d on9野
但係吹到佢乜野都無做過就真係做多左

幫大家接受運動已經失敗嘅事實 你明唔明
不過依場運動唔應該再有人參與同犧牲
所謂勝利 根本不存在
剩返嘅就係錢同利益

我覺得攬炒巴無問題 都係明買明賣

攬炒巴提出一個幻想

信眾埋單 求個心安理得

同邪教一樣 你夠識氹人 你都可以做到一樣有錢

香港人大把都係靠把口搵食啦

有咩關係？起我底 ok？唔好柒

啲人永遠只顧名氣唔理事實
大把手足香港坐緊監為咗慳錢唔食私飯
你哋班人永遠只係識幫啲「流亡」手足
事實上就10個流亡9個呃錢
得罪講句 流亡流到某啲人咁有錢開埋店
唔知你喺香港做緊監班手足點諗呢

香港人個拜神心態真係好戇鳩
成日都覺得有人幫到自己

鬥黃玩黎玩去都係果幾招
咪又係呃錢呀當人condom之類
個個出左名都有人安排呢啲罪比佢地架啦

Joke牌 Condom

你提供你科過金嘅證據上來先講啦

你唔好咁啦成日講事實出嚟
今日先係東角道寫完心意卡咋
啲公公婆婆真係好熱心架

運動失敗？
Sorry
反共係做人基本原則
唔存左咩失唔失敗

果班扮白痴真藍屍開親post都幾十個人屌

輸咗, 咁點?
夾埋波台狗走入嚟時事台發癲有用?
搞唔撚掂共產黨, 求其搵個對象發洩就當做咗嘢啦, 係咪?

你要咁講嘅話
49年中共贏左內戰個時早就注定失敗啦
仲攪乜野運動
你要去到2021先至覺醒?😅

邊有人質疑gphone
gphone做左幾多野大家有眼見
同埋佢又冇次次都出黎眾籌，籌完又唔見人

其實而家五毛個方向係想淺黃和理非變返不問世事港豬
拎返「政治好黑暗 會比人利用」呢條agenda出黎等淺黃冇咁易比人組織到啫

無人質疑gphone
你係咪2021先加入連登

講緊質疑佢呃錢wo
你講路線質疑咁冇得講啦

冇捐過錢唔可以質疑人?

兩樣野性質完全唔同
你當2020年真係打仗？
咁點先會勝利？
不過失敗我就可以同你講
損失左一位手足就係失敗

佢又唔係主宰場運動，你唔同意佢咪唔撚好俾錢佢囉，除非你俾咗錢先咁緊張啲錢點洗啫，如果唔係關你撚事咩，不斷開post講以為你同佢有親

你都on9
無捐過錢比距 就代表佢可以拎啲錢為所欲為？
OK You win

呢個風向....唉 上連登真係要用腦，
有野想暗示嘅係 而家呢場運動都只係不斷cap水，利益之間嘅合作
已經冇之前隻歌仔唱，
唔只外國嘅香港人，
而家香港都有呢啲問題啦

唔可以的
要捐錢先可以做苦主開Po

呢點唔太認同
就算流亡個班同坐監個班
都有為香港走過出黎
咁人性就係咁 唔通魚蛋論要個個仆街咩
當然資源錯配又係一個正視問題

錢利益 定理想傻豬都識簡
劉祖迪已經簡咗

我為自己係天水圍人而感到自豪

咁你呢個post係做乜撚嘢?
勇武燒狗屋你就自豪
而家又話損失手足就係輸
咁自從梁凌杰跳樓之後你就唔好吹奏勇武啦

啊, 唔係, sorry
第一滴血好似係熊家俊義士, 反一地兩檢
所以照你個邏輯, 6月9號上街嗰100萬人都係傻鳩嚟

曲撚到

唔好覆我 我唔想俾人話五毛

呢條agenda玩左好多年
共匪不嬲唔係要人支持佢
只要反對佢既組織唔到就得

你先係當左係打仗個個喎
做完即刻有得贏係打仗先做到

我唔係話要個班人慘到無飯好食無錢駛瞓街
但我覺得流亡得就有心理準備
同埋點解可以眾籌眾到開埋鋪 到底眾咗幾多明啦
永遠最有需要個班都唔講出嚟 最後就係呢班人拎晒
你為生活眾籌ok 唔係眾到比你起鋪個隻囉

所以永遠都唔會有公平
依家距移民係不爭嘅事實
香港手足就係安全套
大家都係手足嘅話 點解待遇差咁遠
因為距聰明識用語音藝術呃錢
我開Po話距只不過係唔係再出現更多個劉祖迪
香港人嘅錢 唔係咁容易呃

咁關你撚事...

拿, 巴打
一件事還一件事

除非樓主畀狗咬咗, 而家個AC畀狗用緊
否則樓主冇可能係五毛/共匪

請善用起底功能

波台有樣嘢屌得啱, 唔係每種反對聲音就係五毛/共諜

有人肯捐 你理得人？
眾籌又唔係穿櫃桶底又唔係搵槍指住你個頭要你捐

拿 我話五毛有呢個agenda啫
冇話過樓主係唔係
樓主咁岩又咁配合呢個agenda你咪自己諗下

多謝你開po blocked

我唔會怪眾籌眾到開鋪個班
正面咁睇 始終19-20年發生過的事歷歷在目 咪由佢將資源發大囉
只係怪盲目去捐 但又落唔到真正手足到及無捐的人

明
今日都見有幾隻著名五毛陰啲陰啲咁喺度抽水

賈雨村
道正
瘦底大波妹
etc...

你同胞李私煙 屍骨不全正呀喂 下個到你呀 藍絲同胞手足
藍絲手足李私煙原來係condom 燒到條屍一件一件無人理 正呀

係呀 大家都係熱血行頭 根本無霖過自己嘅後路
我都係垃圾 不過個時9成活動都有出現 我自己都係on9

咁回顧翻依一年 幾多人為依一場運動無咗生活 幾多人永遠都有條案底
點解？你條垃圾劉祖迪可以風流快活去移民 就係咁簡單

咁眾籌斷估唔係比你創業興家掛

唔通真係憑實力籌到

做咩要打戰線咁？

你一開始拎國共內戰比
咁依家做緊D咩 令妳覺得有得贏
如果有 願聞其詳

所以咪就係你哋呢班人養咁多呃錢既垃圾出嚟囉
咩都捐捐捐 又唔用腦
612用撚晒錢啦 又唔見你班人去捐
一句流亡比人跟蹤 有名氣就大晒
係啊 無名氣個班人有幾痛苦 幾無助你哋根本無人知
無名氣就連612都唔比錢打官司
無名氣就無人理 比人話唔係手足
你班人算數啦 反正有槍有炸彈就鬼就割
要你班「手足」嚟有咩用

下？監察唔比？唔好柒
乖乖地睇Post
唔打得個D全部敗走曬啦都

嘩 攬鈔鈀咁夠薑去到咁盡
已經唔係第一次有所謂嘅抗爭icon炒車，睇下幾時到攬鈔鈀

你9成活動都有出現? 哦。

你當我係個D賤熱🐶就得

自你老母爆啦樓主 冇人想知呀

唔通個個要拎張cv 先比眾籌咩？
只怪我地無大台 無人控制到

唔需要客氣走啦

順便係到講埋啦 啲有名氣既「黃絲」大狀
開口埋口都話幫手足幫手足
一知612唔比錢同無法援就唔撚幫
一啲一開始就話幫你幫你
幫到最後影都唔見埋 話就話自己多案
事實就係無名氣無利用價值咪唔幫囉

屌你陰鳩功 自己就係比人攬炒左個堆
人地攬鈔，你就攬炒，仲要學似d騙案苦主一開頭不願面對

咪on9...
搵大陸人做，幾千蚊已經得

去親太子狗屋問你係邊邊律師大多都係民陣

巴打, 非曲
其實我好buy你呢句「損失左一位手足就係失敗」
我100%真心認同
你呢句說話的確係體現到每一位手足都唔係condom嘅精神

問題係要點樣調節心態
接受完失敗之後, 就有咩行動去做
舉個例, 接受法治已死呢個事實之後, 大家有咩後續行動?

攬炒團隊籌咗咁多錢返嚟, 的確係好應該定期交代下自己工作進度;
但係我係你嘅話, 我會換過另一個更好嘅標題

又或者咁講, 我明白你會覺得現今階段係失敗咗, 好難受
但係有冇必要開個咁嘅post先?

傻狗

咁多Fans 唔會到距最多就潛水反正人係外國

咁搵大陸人刺殺班狗啦 幾千蚊嘅事

你同胞李私煙 屍骨不全正呀喂 下個到你呀 藍絲同胞手足

無啦 依家無自爆依一樣野網上9Up下 如果要拉 咁好多人一早比人拉曬

有個炸彈手足 本身有個黃絲大狀跟開
好出名個啲 因為無法援同612唔比錢就話多案
唔得閒幫佢打

我自己都試過啦 一開頭就話幫幫幫同你開埋會
見你無同案人咁出名 咁有價值咪唔撚幫你幫人哋囉
一場社運就知呢班人幾撚賤啦

你啱但我都想要個解釋啫
咁又有冇人解釋到罷工嘅工會幾時開波罷工呀？

好興幸你仲係絕望中見到署光

你爆還爆 圖都冇張又學人爆
你起嘅標題果位手足佢話晒都有圖啊

「有冇人覺得攬炒團隊應該定期交代籌款去向」
「攬炒團隊最近做緊咩? 好似潛咗好耐」

其實好簡單
有冇諗過只要換過個冇咁引戰嘅標題, 呢度就唔會變成罵戰post?

原來係幾千蚊夠買起條人命
咁屠龍小隊搵命搏做乜？
去洗碗一個月份糧夠買起三條人命啦，仲自己搵命搏>

所以我都無爆邊關我事 我地依D 2打6
我又無眾籌 同做移民師 自爆做咩

成堆支那豬沖哂出黎

香港國父細良/檢察官世柒/慈父志森/戰地歌后hocc/駐華府發言人卓軒：好人好者放乜撚炸彈？一定係收左錢搞事既人血鬼

黃色捐錢圈

上得cctai都三尖八角

之前類似呢啲標題
我都見過
但冇乜回應囉
不過你又啱嘅 而家其他人實唔少花生食啦

駁唔到？

巴打又見到你等陣我都比人話五毛架啦

你講咩
真心支持的

呢個都算係 gimmick 黎既

見到樓主咁多正皮又提醒咗我仲想繼續抗爭嘅人千祈唔好上連登

無咩所謂 都係討論 罵戰有時會有更多唔同觀點

如果唔係會嬲到仆街

做完野翻到屋企俾人話到咁 冇心機了

咁你去邊到抗爭
食黃店 定Twitter 定捐錢唱歌

：成班五毛喺到互含接龍

猶太人滅咗國兩千年都復到國
當然, 人哋有宗教信仰加成
佢哋嘅宗教仲要有啲好撚麻鳩煩嘅規矩要守, 個人認為同穆斯林差唔撚多
有興趣可以自己google下, 我廢事喺度講太多
心情唔好, 不妨讀下歷史, 做下運動, 努力裝備自己
我都間中會同啲有PTSD嘅朋友一齊做運動, 其實效果唔錯

當然, 團結唔係眾籌呃錢嘅擋箭牌
我之前都叫做同光時有少少瓜葛
所以我認同你嘅目的, 只係唔認同你呢個post嘅標題

我明白你嘅心情
我都見到呢度有其他巴打屌你係五毛, 又話block你又盛
但係我信你唔係
希望你唔好咁難過

香港人目前要做嘅嘢, 其實係應該要團結
唔好話2000年啦
500年後, 甚至50年後, 好未?
如果仲有香港人叫得出五大訴求, 缺一不可, 咁香港民族復興就仲有希望

既然呢個moment唔知50年、500年、2000年後會發生咩事, 何必太快絕望?
而且我都上面有位巴打都想問, 係咪而家呢一刻失敗, 就放棄啦, 唔再反共?

攬炒巴有做過咩

我都五毛咩？咁快？

呢多好似質疑得仲多喎...

你加入我同佢對話就五毛架啦

仲慘過send bam圖 屌

我自己無唔開心過 網上世界
純粹針對距一個 移民師

已封鎖會員 手Joke牌安全套

依個Po無人講G Phone 呀
大家討論下呀劉祖迪姐

知啦 5毛Block
反正你依D智商嘅人都唔期望你討論到D咩

即係你覺得會輸就唔可以食黃店做文宣嘅
我有無理解錯

你係渣我唔係，我準備下年搬去新界西投鄺神全力光復架

有呀 第一個提出我要攬炒嘅移民師
打緊國際戰線（無令到一個手足受惠）
投幾千萬去泰晤士河
成日無啦啦潛水 一上線就眾籌

幾時有人質疑gphone呃錢？

樓主食黃店做文宣又屌
比人block其實唔出奇...

次次所謂討論完都係互屌
所謂證據又係得啖笑，然後要你俾證據
駁完a 又揾b, 真係冇咁多時間陪班癲佬廢嗡

唔係呀 你中意用咩方法係你嘅事 同樣我都係架姐
依家就係針對劉祖迪（移民師）一個

喂你上個po態度唔係咁嫁喎
食黃店又唔得做文宣又唔得
比人問下就又話block我囉7頭
而家請教下你可以做乜又無野講
我都係想請你指點下可以做乜姐

你明明係五毛list到！我見過你個名架

藍絲無孔不入快啲搵人扮黃撐你啦

上個Po係講事實
你覺得食黃店有用妳就去食
我自己一個禮拜食幾次 但係完全唔覺得有咩幫到

基本上佢就係揾d你冇得講嘅嘢黎嘈

走佬？你話你放過火魔？你點證明你有放呀，放完咁又點呀 係咪港共玩完呀
放個火魔收幾百萬去外國退休
同d藍屍一尻樣 block左唔會有咩損失

依家就係講劉祖迪
我比人問下就叫人Block我？
咁不如你自己睇下幾多人無睇過討論內容
一入到黎 就話Block 5毛
可以做到D咩？講過啦 裡面D手足安全套就算啦 反正都改變唔到佢哋係監躉
唔好再有人參與犧牲就得
當然你自己覺得有野做到 你可以慢慢去做

樓主9成黑狗黎 又爆左手足Account
連仔幾時重新登入阿屌

除左名啦，嗰時屌鳩隻垃圾偽記者白影畀人屈毛嘛，收課金走去開酒店房抄新聞，落九龍城方榮記同割難五金打邊爐

下？依家講緊劉祖迪
你講其他野～OK find
Bye bye

乜柒都屌又講唔出做咩好
比人block唔出奇

肥佬白影割難外金已經好耐無聽到

又係對家分化，已block

好想D人快D Block我添
唔做就唔做 有咩問題 ？
一樣好似劉祖迪咁風流快活
不過我無呃錢

條友話d人唔討論就block
但係條友根本都唔係討論😂

屌 幾時既事
睇嚟我太耐無上連登 咁知更鳥比人除名未

樓主咁on9
比人block唔出奇😥

831打死人夠冇實質證據 你地cctoy咪又係話 「你點證明冇、64無死人？」

遲下黑警老屈我地手足殺咗一千個人都得了 「你點證明無啊？」

都係無人駁到
你可以出翻去架啦 都唔好打 以為自己1打10英雄！
搭到#21先啦 你D兄弟出曬去啦

討論下距會少左忽肉？
定距係神人唔比人討論

基爾都唔比討論啦 何況攬抄巴又無出過大錯

我冇留意邊個係個list樹了，嗰時同power off 照直講完佢就除名了

成個活動就養起一班撚人，隻白影話自己冇錢開飯就快死全家，課撚完金就見佢大魚大肉食到二三百磅肥腫難分，加埋隻割難五金發癲話要私了前線FA，屌

強國分化 滲透 養五毛狗真係最叻
究竟幾時出兵武統外國呀？廢物終國

講左咁耐都唔做
廢國

好撚柒呀樓豬分化撚
連扮野都唔撚識扮
正一廢毛
Block!

屠龍小隊屠左幾多件

利申無捐過錢比佢

好奇想知點解樓主改變咁大, 由天水圍事件到依家咁憎香港其他人?

我好耐無見過個list
成場社運既意義就係比我呢啲on9見識到
社運既世界係可以咁黑暗 無名利就真係唔會有人幫同可憐你

扮乜撚野走啦 討論要腦 反正你都無

激昂-參與 -絕望 -失敗 -人性
一場永遠唔會勝利嘅運動 點解仲要參與
拿拿拿
我好撚中意香港架（移民師）

你去邊食藍店 定同李私煙一齊食陰司紙 一邊同燒到一件件既李私煙食 諗起都羨慕你

食黃店 又要話你知咩
你走啦 完全無殺傷力 討論唔啱你 你無腦
我都羨慕你 以為自己好搞笑好幽默

不過原來你中意男人口交
怪唔得你咁支持攬炒巴啦 想幫距含

因為之前死過隊友 再見到班見錢開眼嘅團隊

Block
上一頁

正皮請留言我有冇講錯
有定冇

食黃店當抗爭 去同李私煙索下咪好羅 藍絲手足比人燒到成件牛肉咁都唔去安慰下

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
手Joke牌安全套
(狗隻#244805)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

討論都要有topic 先得㗎

你要屌同路人冇問題

但最起碼係咪要講吓有咩做錯、有咩要改啊？

而家係咪要同啲小粉紅一樣
放低一句nmsl 就得？

仲有
你冇嘢啊？攞831嚟比？
831有片有相有證人
你打到咁多比喻出嚟
不如打一個實質嘅論點出嚟仲好啦

走啦妳

係呀 好多人食皇店當抗爭
你唔比？ 哦 你分化

831點樣有片有相有證人講有死到人？
黑警無差別襲擊、濫暴毆打市民就有啦

fuck off

有證據咪可以推論囉

由頭到尾都係話攞論點嚟討論

咁你有未啊而家？

勿回

有啊
傳真社做左後續報導，搵返晒被傳失蹤個6個人
連登仔扮睇唔到之麻

成個po都幾多專業5毛支持樓主

攬抄巴做咗咁撚多野 都可以拎黎屌

係 辛苦曬距嘅豐功偉業
你可以講下距做過D咩 幫到你

同一個顏色
唔同意見就係5毛 PR

最低級嘅分化係最有效 因為醒嗰啲你點都呃唔到 所以索性用最低級嘅手段去呃最蠢嘅人幫你手帶風向

無帶過咩方向 有咩就討論
不過討論個D人全部敗走曬
你有你支持呃錢移民巴 我有我屌

鑬鈔鈀

佢搞到螞蟻上唔到市喎

移民師

螞蟻關佢撚事

係邊個睇唔到？
我覆緊上面問佢有冇咩論點可以拎出黎討論
有冇咁難理解？

而家個post講緊劉祖廸邊到做錯咗啊？

係咁喺度講831做乜嘢？

負皮，Blocked，上一頁

韓寶生

過黎追呢個post啦，大把疑點

你係咪戇鳩

全民跑街啦你 跑步救到人㗎啦死柒頭 傻咗以為自己好撚幽默

Blocked.

睇吓你條七頭嗰個啲乜撚嘢 死傻閪 左膠 你老母死撚咗

自己就打歡迎討論
意見唔啱你嘅Po就Block
你走啦 屌你老母翻去跑街啦

口爆男護士啦你 死基佬

屠同路人個銀包

你去邊度抗爭啊 在英？

黃色水魚圈 劉祖迪法拉利後援區

咁老實做咩呢？

你究竟識唔識

關佢撚事咩

真
所以我跟樓主捐哂D錢比共產黨
希望佢物極必反會自己解體

起我底 睇下證據

其實你班on9有無諗過對家仲有分化既必要咩，
之鋒，肥佬黎，周庭都做曬監躉，12暪佬坐撚左咁耐，你地咁耐以黎做到d咩

幫襯黃店令對方好撚驚咩，on99
唔好話中銀美心，就連空姐牛肉飯都未執啦，分化post喎，笑撚死人
用下個閪腦諗下今時今日仲有分化你地班廢柴既必要咩，純粹係屌柒劉祖廸條仆街攬鈔，就係咁簡單

巴打 i like you

智商不足先出到呢個post

中曬 仲講分化 仲有D咩可以分 分豬肉就有份

大j都掠幾百萬啦
做過d乜

柒頭走啦你根本無留意個Po嘅內容
不過除咗討論要用腦 都要用眼嘅
咁啱你兩樣都冇得隻屎眼
無個打得

可唔可以send email叫共產黨落台？😂😂😂

大J你可以當距係黃圈嘅KOL 眾籌都係一次沙律
攬鈔巴呢？總共眾籌過幾多次
真正直接幫到你嘅係D咩
唔講佢係唔係呃錢 啲錢都係浪費咗
國際戰線變自己移民

其實分清返個股權 確保兩邊都有錢賺咪得

Blocked, 絕對支持手足

型！分化條撚咩，佢地自己互相批鬥已經夠

屌 講咁撚多 鎊水啦

成日話人分化

他係班垃圾有咩資格 何德何能 需要人地分化

一毛分化狗多撚到

笑撚死人咩

有無必要係你依隻分化狗講架咩 ?

你都係執行指示咋嘛

呢d撩交撚真心悶，來來去去三幅屁以為自己看透世事，駁都廢事直接block ok

2021 重有呢啲低級五毛

好悶呀🥱🥱🥱

走啦支那狗

走啦 上面D人敗走曬
唔肯面對現實嘅垃圾

仲分咩呀 你有D咩可以比人分
執行指示？邊個叫呀
講事實就屈毛反正你都死全家
快D係苦痛中死亡啦 仲頑強

樓主快d搵佢出嚟再報國安啦

距都無事佢喺泰晤士河收咗你哋啲錢風流快活呀由距走佬嗰一刻開始計佢唔再係香港人國安？ 都唔係距嘅國

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

距？

广州仔？

樓主:好嬲好嬲

好驚藍絲同胞李私煙？ 廢物李私煙比人燒到屍骨不全 下個到你啦

紅色大字真係得某d國家嘅人先鐘意用

樓主縮返入老母個閪未？

on9 九唔搭八 條私煙死咗關我撚事 所有藍絲黑警冚家剷 死咗關我撚事 宜家係講緊隻劉祖迪啊 我屌你老母識唔識㗎 死基佬 書都未讀過學人講政治

縮你老母臭閪
拎咗錢做唔到野係事實 國際戰線做到D咩？你答下
潛水王係都要人屌先上水匯報下百屌成鋼？

你唔抵得人姐呢d係人地既本事

你自己係gay 佬唔使同人講 我知道你好想比多d 人知你係gay 我都知係9唔搭8 好想比男護士口爆你自己 心知就夠啦 藍屍李私煙最終屍骨不全 變到一件件 唔慶祝下點得 有良心既人都要慶祝下藍屍灰飛煙滅啦

你躝啦死基佬 仲講良心慶祝又贏

你好想比男人含我知道 光明正大認咪得 慶祝藍屍死無良心？ 李私煙燒到灰飛煙滅 爽爆 你同胞死左你好唔開心？

距唔敢覆你啦

唔係分化咪非同路人囉
非同路人你理撚得我做咩啫
我想食黃店關你撚事咩
係度嘈嘈嘈

下？

On 9 仔

你無屎眼

知啦 失敗者
快D去 Ive拎翻張文憑

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

樓豬真係柒撚到喊

柒係邊 不如你答我？上面D野你睇曬味 ？
出個Po就代表距做到野？造神跟風嘅垃圾
依家佢拎咗幾千萬做唔到野 移民去泰晤士河就係事實
垃圾國際戰線實際幫到手足D咩？無人答到 浪費曬D錢就係事實出翻去啦 真係黎明來到要光復這香港？唔好笑大人個口啦

先唔講你呢啲人係度捉鬼玩分化，乜鳩都話冇用又提出唔到啲咩實際方法出黎

國際戰線至少可以同其他國家啲議員會議、接受下媒體訪問咁。你呢？捉鬼屌人地有錢唔抵得？如果搞到家破人亡就有幾千萬嘅唔見你去試？

On9仔無人理 單機啦柒頭

無人理？成日熱門 出翻去啦 傻閪
無腦嘅人繼續支持打垃圾國際戰線

政策倡議 － 洗咗成一百二十萬美金
真係幫到手足：0
我唔推Po咋 傻仔 繼續相信我要攬炒
泰晤士河 移民師

永遠記住

珍咁都開到post
下面仲要成堆已block pr係到覆
喂大佬呀你地有出糧架
比少少火ok?

又block 一隻

火你老母
入去做監躉啦你

會員編號：#244805
會員註冊日期：2019/3/26
入 LIST 原因：出言侮辱同路人，對 612 基金以紅色大字表示「一蚊都唔會畀」。

上述資料更新日期：2020/12/3 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

躝開啦 屌你老母傻閪

如有任何問題請搵power_off #1886

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

忍足幾個月，日日夜夜喺度單單打打，含血噴人。屈受襲重傷係假、眾籌幾千萬印印腳、攬鈔鈀乜乜柒柒

證據喺度呀你老味！

(Back-up: )

一直無公開，原因一黎血腥，二黎當時身分未曝光，三黎真係估唔到香港人可以癲L到，捉鬼捉到無所不用其極。

立場、蘋果、外媒全部都睇過証據，verified先報導！依段片，就係有腎上腺素頂住嗰陣為通知teammates而錄低。

有無報警？有。
有無入院？有，醫院手帶、入院紙、腦震盪醫生紙都有！

點解有暗花都一個人出街？咁係咪要一世留喺屋企？爛命一條，請乜保鏢？

仲有，成L日話我籌幾千萬嘆世界。
嘆你老味！

日日返完工、進修之外，就係放晒時間喺光復香港。仆心仆命，仆到家庭破碎，仆到返唔到香港，仆到全球通緝，仆到一無所有！

錢？
一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

螞蟻暫緩一役，我講L咗好多次係中共內鬥造成。攬炒團隊同我係呼籲大家行動，封埋最後一口釘，迫佢直情取消，而唔係暫緩就算。唔L係take credit！

家長？無
金主？無
Patreon？無
Payme？無
乜柒都無，犧牲成個人生幫香港就有！

搞全球集會遊行、登報、寫論述、投稿、安排議員訪港，打Twitter，乜柒都做，乜柒都去盡力試，足足堅持咗一年半都無放棄過。

結果呢？
拉又拉過。
傷又傷過。
通緝又通緝緊。
洗頭艇又隨時坐。

同暴動手足一樣犧牲晒所有。結果，就係俾人日日單單打打，捉鬼，得寸進尺。

到底前世係咪欠撚咗香港？同你交換人生好唔好？其他流亡手足會唔會墮落我唔知，我就一L定唔會！

之前捉前線鬼，而家就捉國際線鬼，捉撚夠未姐？

樓主
屌你老母個臭閪

逐個逐個香港人捉黎屌
對家毛都無少一條 得閒開個ac分身搞分化又賺幾毛
樓主賺左咁多毛有無做過啲咩幫香港?無 我屌你老母

劉祖迪拎咗幾千萬有做過啲咩啊屌你老母死傻閪

屌囉屌囉
啲手足喺監倉俾人屌屎忽咋屌你老母
攬炒爸係你老豆？
英國泰晤士河 移民師

收皮啦傻閪 過咗咁耐仲留言
佢係垃圾係事實 拎咗幾千萬打垃圾國際戰線 你咪繼續含撚打飛機啦仆街

又屈毛喇
風向pr撚好煩

【突發】忍無可忍！攬炒巴你屈夠重光團隊未？

係呀 我賺毛錢 攬炒閪拎眾籌錢 依家係英國讀Master呀
屌你老母 死懵撚冚家剷

中聯辦幾百個物業你唔講
屌你老母 死懵撚冚家剷

中聯辦 又關攬炒閪咩事 唔好柒啦
你當人手足 人地當你工具人咋你繼續光復囉咁叻
你又做過啲咩啊屌你老母

衝出嚟 blocked...

你唔好衝出黎 柒啦 真係以為Block好有用

😂是但啦，你都係垃圾，冇乜撚用

認得你

同意樓主

條友袋完錢走佬係事實
還番d錢出黎俾612我就信佢係清白

係同你一撚樣垃圾 講到咁偉大 點解坐緊監嗰個唔係你自己風流快活 入面嗰啲手足死監躉

我保釋緊又同你講咩坐監師呀 dllm

扮咩唔想覆 你班柒頭根本駁唔撚到
輕撚哂機就認啦死賤種

你老竇老母 咪就係係街邊屙尿嗰啲狗

鳳凰嘅老豆老母係狗? 咪撚笑死人啦，你呢就擺撚到明就係狗啦
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
手Joke牌安全套
(狗隻#244805)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你鳳凰？你老母就臭雞扮鳳凰咋
依家就係笑你啲手足係監躉 吹？